中國2月製造業PMI大跌至35.7

受新型冠狀病毒肺炎(俗稱武漢肺炎)疫情衝擊，中國製造業活動明顯收縮。國家統計局公布，2月份，中國製造業採購經理指數(PMI)為35.7%，按月下降14.3個百分點，亦顯著低於預期的46。

官方數字都跌得咁慘
實際數字沒有最差只有更差
支爆

因空氣污染而死既人大跌
人口不減反升

實際應該3.57啦